[我城] 城大打響頭炮 黑紫荊旗已升

天佑我城！！！
source:

push

我城ho ball

天祐吾城

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

吾城人同大家證明city唔係淫大

十月一日國殤日•六區開花

1️⃣灣仔 地點：修頓球場
2️⃣沙田 地點：車公廟
3️⃣屯門 地點：政府合署
4️⃣黃大仙 地點：黃大仙廣場
5️⃣深水埗 地點：楓樹街球場
6️⃣荃灣 地點：沙咀道球場

🔴集會時間：均為下午1時開始

賀佢老母

城大人聽日見！

本身想痴習近平之路，點知班清潔工洗地洗左成個下就，印d文宣聽日派算了

各有各做

Support